鄭中基演唱會

有冇人幫手買到
認真要
冇Citi Clear Card

有

冇

人

唔想食黃牛呀

有 你收幾錢

冇咩錢 岩岩先做野 要780 3張 你想開咩價

留個tg黎？

有都要比個聯絡方法黎

如果那個他不愛護你準我代你哭

你再唱真係哭
刷到入個網
就係冇張廢卡

原價加手續費放or交換日子

要咩日子 睇吓幫唔幫到買

買到了
唔該哂各位

有無人可以幫我買兩張呀

人地留哂tg 自己揾人la

年初一 5/2 果場
480x2
原價加手續費放

因為想睇8/2果場
要就tg

買多左2張 4/2 $480 優先飛
原價+$32 信用卡手續費
有意留tg

年三十 480 兩連
@rilakkuma12345

8/2
$480 單丁
原價放

D飛幾時會出到

有無人citi卡未收到飛？

我未收到呀

請問放左未？

我有2張2/6 480你岩唔岩

你梗係買唔到啦，啲飛係哂我度

麻煩晒，唔使啦

幫fd搵4/2

我有4/2 780優先飛 原價

5張 $480
2月5號
加少少運費
1張 售$500
有意問我

8/2飛
$480 單人
原價放

我個po變左放飛po

Btw
大家唔好放咁貴 都係想睇場演唱會

推

邊有咁快啊

Show前14日

有人要了

再推

放4張 $480
2月4日
原價加信用卡手續費
有意PM

可唔可以只係要2張

原價放頭場 780飛 有連位

優先場收到飛未？

放 鄭中基 二月九號場 480位 2張 段50 行29

原價放 480 x 2 初一